新垣結衣（66）雖然才認識沒多久 你可以和我共渡一生嗎?

標題來源：

我最喜愛的結衣CM
可以開始投票啦

提名名單(附cm名、link、截圖)：
投票：
結果：

UNIQLO新cm：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」/「Potplayer」落黎播

Q：點解我down唔到Drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片
如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

會員區：

binc名單：

巴打創作：

第一頁

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

1

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

偷步練習

又一堆偷跑

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

新人留名

lm

偷步先

留名

4個偷步

Lm

異教徒又留名

偷步果然係好難

LM

成班偷步

多謝參與！
下次努力！

入𨋢先黎1001

偷步

都係唔忍心偷你步

25唔係prof

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

又偷步

最近太多人冒認我
要證明下自己先

雖然唔識1002 但第1次拎到1001

樹巴開唔應該偷步
應該等厄介巴開先偷步嘛

個樣....

coco隻腳一定唔會係咁

如果最可愛CM十六茶同pocky無得輸

唔係屋企係異地開緊研討會得手提電話用

第二頁

Prof 果然好忙

擇晒名

沖完涼出黎第三頁

啱呀 因為呢隻係手

練習下先

唔敢想像其他人跳會點
好彩係我嘅結衣bb 咩都carry到

Coco

cb3

等聽朝消息

狗都會進化

痴線

拉多次票先

NTT東日本 光で、安心を、もっと。「実習生ユイの想い」篇
請大家支持比小朋有更加可愛嘅結衣
廣告入面仲要同smile一樣係雙馬尾
鐘意三島花嘅巴打們點可以唔投呢個廣告一票呢?
請注意以下大量gif圖

唔好扮ココちゃん

曬黑左姐

未剪指甲姐

你地點講都無用

因為coco係我身邊同結衣一齊睇緊電視

指甲

心ちゃん留名睇到有人冒認coco

明顯燈光問題

cls

沖完涼就爆post

12個鐘內受兩次打擊 好想死

長澤

商品: 4571251002403-NYLON JAPAN 2017年4月号 スペシャルエディション (MOBBカバー)

數量: 1

到港日期: 2017-03-09

預定送出日期: 2017-03-10 (10:00am - 6:00pm)

聽日有得拎

好期待cb3啊
嚴重劇透未開cb唔好睇下面

FF情節
山p有病手震無得懶型
結衣老豆喪禮 但要番工不了
戶田繼續感情用事 感動到病人親屬
比嘉放底前度愛上四眼
四眼開竅做名醫
黑田中樂透

btw cm投票係咪完左

黑田
講真如果劇情係咁都幾悶

黑田

結論：都係放過佢地算啦

cb3希望有機啦

你哋嘅夢想可以用錢買到嗎？

新人留名 ，有咩要做？

屌你老母

上完日文就爆post..

無啦啦靜晒

想問多次 廣告投票玩到第幾個POST?

永遠得唔得

噉我慢慢嚟

laugh 4 me

參與度好低

啱啱投咗
好難揀

聽緊歌

用中文wiki d料整左個表比較下幾個出名女星工作量(只計電視劇、電影、舞台劇)
結衣果然好低產

未諗好姐

重刷完mbmh 跟住睇咩好

睇cm

達哥岩岩講笛笛該

有成50個算係咁啦
長期mon post正皮100人到
有半數人投左

長澤嗰列好多多餘嘅字 飾演xxx

仲未投

達哥應該有追post

求其整, 只為計數

投左

唔怪得長澤依家個樣...

銀魂

mbmh可能係我第一部睇結衣既作品

今次話無mon post真係唔相信

新手 啱啱先開始睇Legal High
睇到呢幕笑抽筋 點解舉中指都可以咁可愛

達哥 你好!

睇逃恥入坑
睇mbmh開始中毒

委託掟上今日子查下邊個巴打係逹哥

我都聽到佢講笛笛該

堀北個樣重keep到, 算係噉

邊度睇重播?

查下邊位巴打每到9:40就潛水咪知

達哥 ! 笛笛該

佢一直打緊機喎

養生演員

今日子:要委託我嗎.jpg

無1002

twitch有重播

點先可以夢見結衣呢？

攝張枱曆落枕頭底

巴打平行時空

堺雅人個樣

含住啖十六茶瞓覺

唔太希望係code blue3

我唔想知呀呀呀呀呀

可能係code blue 3

佢真係好勁
同埋唔怪得可以咁決斷地引退...

五條友宣布唔會拍cb3

心諗：俾我抖下啦仆街

有無痴線佬聽朝會四點幾起身睇直播？

其實玩平行時空做返空中急救但性格背景完全唔同
吸引力應該仲大

諗起呢幕

屌我唔知呀 好矛盾呀
想見多d結衣 但係唔係喺code blue3囉
最好拍集sp就收工啦好冇

種種跡象顯示一定係咁

同感

食屎我要cb3，我要白石呀

2002-2017

86/15~6

平均1年6部...

留返長頭髮拍

亂馬長頭髮

佢做咩講笛笛該既

依度大部分巴打都唔理cb fans既感受

如果我話唔想有今日子2啊
今日子每日重置
完全係睇厄介表演
結衣無得發揮
應該會俾人屌到飛起lm

係結衣嘅都支持嘅路過

都係既 唔講喇

1 hour left
留名

唔想套劇拍到爛姐
好多人都唔想睇逃恥2

紅白之絆

其實比起續集 更加想睇新劇姐

加返少少愛情線俾白石就好
我都想睇紅白之絆架其實

逃恥唔想拍2係因為依度無人想知佢地之後發生咩事啊

除左呢個原因 係套劇真係無乜好寫落去

依家結衣咁成熟 拍返cb
無左白石個種feel 連唔到戲

其實只要唔係今年拍我都ok

可能變左個熟手 改埋髮型 一副女強人形象

會唔會爭做院長 互鬥

我鍾意bb長髮

做Doctor X

期待長髮look

係唔係要帶假髮 而家開始留都好似留唔切

佢地三個都畢左業 得緋山畢唔到業 其實無咩可以再講 cb2個結尾我覺得已經係無續集既feel 雖然有得睇結衣 但好怕會拍爛晒

Doctor Yui

睇黎要成真cb3

畢左業先係正式開始
坐正個故事都可以做落去
我完全唔認為cb2個ending係斷左條線

戶田可唔可以肥番少少

有得睇bb仲嘈咩
好好珍惜呢d機會

達哥你好

早排佢春季套劇啲相好似肥番啲啦

因為拍續集即係今年好大機會唔開新劇

達哥笛笛該

幾多分鐘？

放工係間美容院同 山p 戶田 比嘉 打麻雀

唔記得左 好似開始玩人中無耐果陣

真知子件黃色大褸太深

01:10:00到

01:10:24

真知子件黃色大褸太深刻印象
睇伽利略有個受害者係黃色大褸我驚到唔敢望

聽下先

山p去左腦外科唔知仲會唔會上直昇機

好慘 chatroom得一條友對笛笛該有反應

有冇巴打有追世界情色王單嘢 好笑

我當時都無係chatroom講

其實第一季初出芧蘆，第二季描述緊佢哋成長（藤井由初期醫唔返人自責，去到最後救唔返第一季sp個同伴，但已經睇透），最後佢哋應該會橘醫生咁鐵石心腸定三井咁柔情？留係第三季睇

咩嚟

咩嚟？

係咪話出黎比武

有mon post既應該唔會出聲
一返黎又要"人少少認左佢"

但佢地要學既野都學晒咁濟 山p最後又好似轉左去腦科個面 唔通cb3真係好似你咁講 山p有病手震 白石父親死左 我覺得今次sp機會大d

但佢無啦啦笛笛該

係

最後點 訓左無睇

肯定日日loop十六茶廣告

講得好好笑

世清笠水 俾人抽水抽到傻

Code blue3

好正

達哥，人少少認咗佢

拯救月9

咁多人睇達哥嘅

係咪真係BOOK咗場個個？但事源係咩要隻揪？

即刻走去睇replay

放過世清ok?

自己追 廢事拿屎上身

話左過左尋日12點唔抽

sor

緊張到聽朝

瞓左冇睇
between 達哥你好

估唔到逃恥最好睇唔係津崎呢一對
最好睇既應該係小白合同風間呢對

邊個再抽世清即係同我過唔去

富士... 不抱厚望

屌 瞓先 唔想返工

達個你好

雪肌精12點正留名

總統唔好做咩?

12點喇

侵侵早抖

其實佢前晚去便利店果度已經有講 個店員叫佢笛笛該

對對都好正囉
特別大燒餅

12點留名

達哥你好，我知你未訓

個男主角咁頓，現實女既走左十世啦....

結衣對上一次咁忙應該已經要數返去13年...

究竟邊個係達哥 人少少出黎認左佢

達哥，結衣話唔鍾意唔識玩麻雀嘅人

真係夏季月九拍code blue 3

係十六茶

屌佢真係好撚廢

打二萬

佢真係唔識打牌

其實笛笛該另一個解釋係走開

其實今年都係1劇+1電影
之後應該都要等到下年了

係咪my boss my hero個果時間？

Code blue正呀喂

小馬+兵兵波+一套秋劇

LH個排？

有秋劇？

2-3月拍電影，4-6月休息，7-9月拍劇，10-11應該宣傳電影。咁又一年

小馬上年6-8月拍

痴線佬唔見哂 CM投票率好低

有code blue 3

13年 LH SP+飛翔+LH2

琴晚已經投左

個段新聞firm 左？

唔想睇code blue呀屌

咁咪要追番cb 1,2
但唔想睇

仲未睇cb同mbmh呀

都係果句 無話唔睇邊套 只要係結衣做主演就得

點解唔想睇

我最喜愛的結衣CM
可以開始投票啦

提名名單(附cm名、link、截圖)：
投票：
結果：

仲去唔揀你心水既cm?

啱呀

快D補番cb1,2啦

諗落只要係BB都冇問題 不過最好當然係

佢應該唔係主演喎

就咁睇應該都係山P主演

唉 今日子的備忘錄係有生之年系列

套戲咁快就拍得完？

熱潮退卻了

如果係真應該會有d動力睇cb1,2先

報紙寫左係第5次主演

結衣有啲劇同電影本身寫得好，又有好對手，有啲片就一個carry，好似hugh jackman同xmen系列嘅關係咁

from baidu

7年后為舞台
藍澤>腦外科醫生
白石>直升機救援的leader
緋山>婦產科醫生
比嘉>直升機護士的ACE
眼鏡>整形外科

Gakki real code blue

同要個孫燒hunter結局俾自己有過之而無不及

個陣收視太低

是旦啦有得睇咪得
主唔主演都係個名姐

唔通要重刷，第一次睇個陣係啱啱播個陣，好多嘢都唔係好記得
但我套SMILE仲未睇完

d忽然fans係唔係走哂

戲份=第一女主角就ok

岩岩投左

雖然呢排冇入嚟，不過我一定唔係

cb紅白藍啲戲份差唔多 可唔可以俾套結衣佔一半以上戲份既黎

我睇果陣都係岩岩播 仲好似追追下棄左無追哂

收工等車留名
推到小馬有得睇為止

比嘉,結衣,戶田,三姐妹

每次睇完整版廣告都唔係好頂得順

pocky

其實日本人係咪個個食飯時都咁斯文同食得咁慢？

cb2第三集最好睇

女人全部都會掩住個口 細細聲食

希望到時都係長頭髮就好
好多結衣嘅都劇未睇 sem break先得閒

去日本居酒屋你就知道

2個post冇上水

黎留個名先

如果連cb 3都唔掂咁月九真係摺得
究竟結衣救唔救到月九呢

感動嘅係gakki又可以見多啲比嘉了

Code blue

係開心既

又可以唔洗見肛田

只係最近D po速度過快而矣....

bb快d變les
雖然對cb乜鳩都唔知

比嘉

from PTT

女演員比嘉愛未（３０）參與１５日撥出的NHK綜合台「スタジオパークからこんにちは」（一～五 日・午後１時５分）。被同樣是沖縄出身的好友女演員新垣結衣（２８）說明了私底下的互動。

新垣提到「每次偶然遇到的時候，比嘉會像狗狗一樣開心的跳過來我身邊，讓我很開心」。比嘉則說「同樣是沖縄出身年紀也相近。她雖然比我小兩歲，但是像大人一樣成熟。內心層面來說、讓我覺得她好像人生什麼都體驗過、反而她比較像是姊姊的感覺」透露出了對新垣的高度信賴感、比嘉繼續說到「因為我太喜歡她了、每次見面就喊她『結衣～』、高興的心情從全身散發出來。結果就像狗狗一樣擺手、全身散發出開心的氣息」。

節目中新垣留言到「偶爾出現男孩子氣般逞強時」「直接整個以比嘉愛未的面貌上街（沒有變裝）」時、「希望比嘉能改掉這些」。聽到新垣留言對他說「像是比嘉對我說希望我改的地方、不管什麼時候遇到她總是笑著迎接我、對我很直接坦白這些點都讓我很喜歡」、比嘉滾落著淚水說到「我也想把這些話原原本本的對結衣說。我也是把結衣的事情當作是我的事來想。沒想到結衣也是這樣替我著想」

比嘉邊擦著眼淚說「不好意思。在公開的場合一直講２人的友情」。

你太睇少痴線佬

Cb點睇都係山p多過其他
今次山p唔係helidoctor可唔可以比結衣擔正
做黑田第2我都ok

訓先啦

新手留名

都唔止月九，成個日劇行業都好頹，女演員得結衣比較有話題性，男演員都比較沉靜

會唔會以病人角色出現

有畫面

不過cb 呢個卡士，劇情普通收視應該都輕鬆過12

即刻諗起

結衣唔好斷手呀

變態病人想侵犯白石？

精神病人

Gakki 做helidoctor leader其實先係真。主角

有冇痴線佬幫結衣刷收視

想像到岡田訓係張病床到用呢個表情 同白石傾計

日本文化越黎越頹咁
呢2年d動畫已經好垃圾
上年都係套你的名字,先叫有返少少話題
歌又無咩紅得起

其實岡田係痴線佬姐 唔係變態佬喎

其實幾靚仔又純品
利申非Trump

所以我都已經係講過12 早幾年起碼過15

想LH3多啲

侵已成為gay 嘅代名詞

難為佐303

明明303巴更值得擁有

bb接咗夏季檔期，係咪姐係起碼要到下年冬季先有bb單飛劇

好似係firm咗

保持開放態度，一日未出街一日都唔知好唔好睇

點頹都好
呢個 cast 12%唔合格啦
富士搵草彅剛 solo 都有11%

可能係三角戀

結衣戶田比嘉

獨佔

No la

睇左成晚 終於投左
好想開10個Google account 投晒佢

對住鏡頭獨白嘅CM 代入感特別高

導遊篇16茶大敗

都唔知幾時見到真人 唯有FF一下

都唔知幾時見到真人 唯有FF一下[/quote]

我都好鍾意笛笛該!

唔關你啲GIF事嘅我諗

歸隱一陣先 好傷心

見到有code blue 第三季
興奮到訓唔著

DoctorHeli Engine Start墮

雪肌精炒其他唔係預計中？

有聲

今晚咁快冇人

我想知點解會有零票 唔係起碼都有提名人咩 提名唔投咁衰

提完自己唔投番，係後悔定亂咁提名

留名，臨訓先上到來。無時間追post，希望投票完之前可以睇哂CM去投票，晚安

各位癡線佬早啲瞓啦
我會好好守護Gakki

想獨佔？嘿嘿

唔好破壞我同Gakki二人世界

Gakki is mine

我自己就一定唔會投呢個
竟然要結衣bb天光等到天黑！衰人！

五郎咁叫唔叫斯文

頭先睇my hero my boss，我媽行過望左眼，第一句就爆出黎：言承旭呀？！

真係幾似

z巴唔係到，依家應該係我既時間

長瀨正好多
要型個陣又夠型棍，要搞笑又做得夠放

大家好

雪肌精五點獨佔

琴日冇上水，BananaMan 生日快樂

獨佔！

終於夢見結衣，但搭埋長瀨同岡田係咩玩法

早晨

白石醫生番黎喇

今朝嘅節目，似乎真人無出場

唔使等到下一年

逃恥SP
逃恥2

cb>逃恥sp / 2

最緊要有得睇結衣BB

每朝返學都要聽Heavenly Days

如果睇cb3 洗唔洗追完cb1同2先

要 拿拿聲睇

cb都未睇

Yui's Roomメルマガvol.145☆2017年7月期フジテレビ月9ドラマ『コード・ブルー～ドクターヘリ緊急救命～』放送決定！

confirm

幾好呀有結衣睇

不過我想睇逃恥2多D

*******新垣結衣コメント*******
最初のコードブルーの撮影中に２０歳の誕生日を祝ってもらったのが随分昔のような、ついこの間のような。
そしてまた20代最後の歳に『白石恵』と向き合う事になり7年ぶりの再集結ということで、とても大きな縁と使命と課題を感じています。

物語の中で状況や立場など、あらゆる事が7年前とは大きく変わったであろう今の新しいコードブルーを、あのとき共に懸命に駆け抜けたこの5人でまたやれる事がとても楽しみです。

観てくださる皆様に楽しんでいただけるように、何か感じて受け取ってもらえるように精一杯がんばります。

巴打，立場一致

有牌慢慢追啦

＜2017年7月放送開始コードブルーあらすじ＞
10年以上のキャリアを越えた彼らは仕事もプライベートも自分の人生と向き合い始める年代に達しそれぞれの道を歩みだしていた。
藍沢耕作（山下智久さん）は翔陽大学付属北部病院の救命センターを離れ、脳外科医として研鑽をつみさらなる高みをめざし日々オペを行っている。
白石恵（新垣結衣）は人手不足の翔北救命センターで今やフライトドクターのスタッフリーダーとして奮闘していた。
かつてはともにフライトドクターを目指していた緋山美帆子（戸田恵梨香さん）は翔北病院を離れ周産期医療センターで産婦人科医としての道を歩んでいた。
冴島はるか（比嘉愛未さん）は、今もフライトナースとしての道を究め続けエースとして活躍中。
また藤川一男（浅利洋介さん）も白石と共に翔北救命を支える整形外科専門の救命医となっていた。
それぞれに命と真剣に向き合いながら、あるものは家族を失い、あるものは恋人と出会い、あるものはライバルと熾烈な戦いを繰り広げるなど新たな局面を迎えていた・・・。

腳趾

呢個真

收到email 確認係堅 好興奮呀

我咩都未睇 到時sem break一次過睇

逃恥sp

十年過去，各人都走上自己的人生道路。

藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。

白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！

緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。

冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。

藤川一男（浅利洋介）同白石一齊，留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。

每一個人都喺生活中面臨重大挑戰，有人失去家人，有人開始戀愛，進入新嘅階段，有邊個對手等緊佢哋？

同白石一齊 睇到個心個離一離。。。

一齊留咗喺急症室

應該係四眼比嘉戀愛？

潛一排水先 未睇cb

小安十分鐘之前話，連日嚟都要五點起身，今日到呢刻仍然喺被窩裏面

睇完今日子入左坑

Welcome

之前係咁吹逃恥2
又話tbs想出電影版,2,sp
一野打沈哂
仲係秋季
今年內SP都唔可能啦

我都睇錯左 佢個逗號落得咁奇怪

講到佢地係各自支線唔係一齊拍戲咁既
單元故事黎架

唔係話賣萌唔好
但今日子 逃恥 已經連續兩套都賣萌
終於可以再睇另一個結衣
其實好想睇多d唇上之歌嗰個咁cool既結衣

除非你加山p同結衣一齊,仲有白石惠sweet賣萌

不了
3個女既3角戀啦

Gakki同比嘉一齊喎

拍完mix有三個月留長頭髮 夠唔夠時間

長頭髮呢 唔通短頭髮新形象 好似小馬sp嘅造型咁

真係唔知點拉埋一齊講 分開晒咁講嘅話，咁套續集都幾無謂

唔一定長嘅，故事設定都應該係cb2過咗一段時間之後

短頭髮既白石醫生

假髮囉

咁就唔好講其他人啦 淨係講結衣代替黑田carry醫院

又可以瘋狂睇到部lift

同轉筆

逃恥後嘅故事好大機會會爛尾喎

7月仲有game of thrones s7
今個暑假正呀喂

個故事點都好 有實栗就得

Yes

對唔住，我錯

code bule第一集都未睇哂
睇嚟冇緣追新番

係咪真？得3個人拍？

新post留名

應該係結衣同山p角色轉左黑田同西條咁
四眼都話仲係急症科
戶田點樣集集出啊

請重新閱讀

提示：人名

五位都落實拍喎

比嘉愛未都落實 中文博大精深

好想睇結衣好似黑田咁瘋狂屌人

瘋狂西面既結衣都係咁可愛

有無人知點解doctor x 拍左四季都仲咁高收視，其實佢集集個套路都差唔多

7月先播喎，有四個月俾你追

我睇咗兩季都棄咗，集集都一模一樣

S屬性

有比嘉 結衣會更加拍得開心

我都唔知套嘢講咩 好似好悶咁

DSE 我都係出翻去溫書啦

303使唔使改醫院

青山醫院

七月未考完咩

303號病房

cb3應該會繼續用hanabi

303號直升機

303號升降機

今日開始要吹奏cb

繼續葡萄

跟

白石黨留名

可能比嘉都係結衣肯拍cb3嘅其一個原因

五月都完啦有四個月十刷cb1,2都得啦

一集都未睇
好驚俾人瘋狂劇透

今日開始睇啦

我都係

好多人未睇 可能無咁多劇透

完sem一次過煲

今日開始睇，一日睇一集都5刷啦

白石黨終於多人

終於code blue都唔係咁熱門 我都冇諗過隔咗咁多年仲有第三季 之前以為係流料 宜家原班人馬都落實埋 希望唔好雷聲大雨點細就得 雖然私心想睇Lh3/逃恥sp多啲

做賤人既時間到啦

又有得睇紅白

LH3>今日子2>CB3>逃恥SP
難得上左神枱就唔好搞逃恥喇

cb劇透

份紀念品係咩黎

開始睇今日子了 真係好正

有人話頭幾集趕客 但我覺得唔差

睇左頭十幾分鐘就頂唔順打算暑假先睇返

CB3

巴打OLD NEWS 咗啦

對結衣無愛嘅，我覺得頭幾集劇情同節奏係略為慢啲

見富士秋季劇仲搵埋木村 動員救月9

逃恥就真係頭頂唔順 今日子好正喔

即刻睇code blue先 睇youtube啲劇情回顧又好似唔係幾差喎
耕作奶奶嗰度好似幾感人 喊晒咁

個人覺得得比嘉條仔條線悶d之外都好好睇

你唔識欣賞實栗我唔怪你

我睇錯做：
比嘉愛未都未落實

阿嫲個part我直接唔睇嘅喎

實栗同今日子比，今日子真係優勝啲，太萌

講緊頭1-2集

頭1 2集亮點反而係百合醬係度賣萌

乜都未睇 剩係睇咗逃恥同LH1＆2+SP 空飛睇緊第二集 其餘未睇 係咪得我睇得咁慢 係屋企唔係幾夠膽睇 屋企人會好易鬧9我 話我煲劇唔讀書 平時放假又要返pt 書都溫唔切

佢知道實栗個反應好好笑
有個咁錫自己仲咁frd既姨媽好好

知道實栗要結婚

你十二點到第二朝九點個段時間用左黎做咩？

一睇就知訓教啦 佢個垃圾

訓覺都比人批鬥

唔準訓教借啲意ff

佢個名

我做到2點先瞓 仲要返八點半 最多平時係得天地堂3個鐘睇一兩集咋

pt做到兩點？

我知 不過好好笑
慢慢追囉

唔垃圾都唔駛讀asso咁大壓力 爆又爆唔到
business撚上個sem得3.3唔上唔落 係咪可以收皮

有個咁既姨姨好羨慕

7-11放工就12點 返到去做一陣又要瞓

屌 wtf又asso

Btw 我都係asso

點解你地咁care成積既

好chur

做一陣功課？

升唔返上去=白白浪費十皮野

搭車睇？

係 好幸福
睇訪問百合都好中意結衣當佢真係自己侄女咁

讀得asso大部分都應該想上番u既

好似all in咁

點解我冇份

因為上唔番就真係嘥錢嘥時間？

asso grad好似無乜公司認可 反而出面請都係hd多
我都唔明點解個個衝asso都唔讀hd 留多條後路俾自己

結衣一定會保祐我地班書生架

hd難升u?

食飯or天地堂睇 但前題要搞好啲assignment或者完晒mid term
間嘢係我屋企附近啫 唔駛搭車
返兩三日pt算唔算多 再返4日學 好似做唔完啲嘢 ugc同asso啲學費差幾皮 唔讀好佢咩

次次摸頭結衣個反應都好萌

我唔要繼續做地底泥呀

個個都覺得all in之後升得返上去

我好似見我班中同個個都asso上番三大
我就繼續讀垃圾u做垃圾

hd難過asso
Business 就真係要高gpa 先升到

利申: asso一年上u

confirm左CB3, 最理想就係cb3 + 半澤2 , 之後一齊拍LH3

諗起都興奮

最新QS排名city已超越cu

求結衣保佑

嘩好夢幻啊

Btw yr1果陣聽過一個傳聞...有人話Business科有一半人升返上u 咩科黎 定其實係假

爆4好勁 唉

關undergrad撚事咩

樹多巴02後繼女毒

non jupas都夠玩死好多人啦

ff
跟住拍多一兩套新劇
33歲拍大河劇
之後結婚生bb
跟住偶然出黎客串下

睇完第1集今日子...唔明邊度趕客

no ff, ok?

當偵探劇黎睇可能比較悶?

當結衣劇黎睇係好正

頭幾集齋睇結衣

中段開始就完全係愛情劇

唔急 7月先播

廢青新人留名
岩岩煲完逃恥同今日子，下套諗住煲埋 LH

yup

歡迎

改下風格未嘗唔係壞事

西鐵月台好多結衣

好明顯唔夠

假髮

駁髮~

新人記得支持下廣告投票

短髮既白石醫生 好似格格不入

短頭髮唔得架咩

未睇cb勿插

係咪得我覺得佢係FF

係咁send message俾bb問佢食咗飯未 注意身體
好好笑

一定係ff

唔夠長再扎起佢

只gakki亦都繼續保持已讀不回嘅性格

做臨記係真，而有冇對話就唔知了

好耐冇見佢長髮

依家攣毛扎唔好睇
如果拉返直，再扎條辮仔

啲人成日話今日子頭幾集唔好睇

其實我第一集已經愛上

原來有人同我一樣諗法 好開心

個故事既設定令我好想一直睇落去

嘻

好 順手可以刷下 cm

綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)

想問下呢個係咪仲暫停緊?
想睇番舊劇仲有無其他方法介紹?
網上果D都好低清

個設定真係好特別 TBB d 膠劇唔會搵到既創新

I love u

唔算劇透呱...

我依家大撚鑊 諗住睇左一集先 點知依家控制唔到 仲有好多野未做

依度好多今日子痴線佬
molamola諗定改咩今日子名先啦

認真我諗緊了

真知子黨都唔少啦

控上今日子

哪有錢呀
咩型號，我player都未買
想賣左條02比屋企人再換
女毒真係超正

新人未必知係乜

森山實粟 係十幾post果陣俾人派膠

改名做個垃圾機器人

我冇左原本果張

我保留追究既權利 要請薰腥些打官司

厄介幾時得閒再整
角色圖真係好靚

搵到喇 LS200？
睇黎都係player優先

依張個background無教番淺色
有少少奇怪

今年code blue3 我要結衣主演呀
咁就冇左一套劇

瘋狂劇透你地

Code blue 3係cfm左？

仲以為有新角色

最殘酷既通知方法係由結衣官方send email
btw 有結衣就滿足了

主演呀！

新系列ls200,之前見有巴打講dap野就落渋谷睇睇,近02個價位 用黎試聽GAKKI把聲依然如同對住自己唱

起碼無im系列斷針問題先

不過無player就確實唔係優先考慮換耳機

agger,im02同價位內女聲真係好毒

咁今年有套code blue3 2集sp 1套乒乓波電影
由頭年睇到年尾

mbmh lh都唔係主演，唔洗太睇重

驚佢唔夠時間休息

夠唔夠淺?

BB冇得瞓到自然醒

冇得訓添喇

其實線係唔係都要換？
個個話易斷針我都唔敢抆
d player部部都幾千
今時今日都仲用緊部z5推

好矛盾

能年，清水走咗之後，gakki即刻多左野做

我都想買個player
02 我插iphone 炸

好耐以前睇過CB1，CB2睇左兩集覺得悶無睇
利申：果陣未入結衣坑

其實幾時cfm嫁

Sp 上年拍 乒乓波應該辛苦啲（但可以做佢少做嘅運動）應該仲接受到嘅

今朝

煲返1 2季先

幾時有第二套SP 我MISS咗嘢？

睇wiki cd3都係助演？

如果你從來都無抆過應該好大機會咬實佐,有D危,重要係im
我出街都係帶02/04出+z5p 力就肯定唔太夠,不過出的街唔通當聽hi-fi咩
如果player都未有線真係唔好去考慮 高價位既線的確係有明顯分野

預算唔夠一係退一步執二手

SP係講緊小馬

好用力地推人入坑

決定狂刷cb1,2直到3開播為止

厄介是最好的

有排喎

做乜要踢爆我

咁都係一套，巴打話有兩套 定巴打打錯

自膠 ，原來係兩集

哦 因為小馬有2集

其實 Sp 即係咩

special part？

Special

劇集嘅特別篇，電視電影，好似都係sp

YES
同埋季與季之間既空窗期 好似小馬咁

咁都係keep住咁樣算
應該都唔會換線
買2手機驚中伏

唔該哂咁多巴絲解答

硬件台

潛左水好耐~~有新劇Code Blue 3
係時候睇埋1同2佢

Prof. 點睇依部

LH2都未睇晒咋

未睇今日子

我以為得我一個未睇今日 宜家睇緊空飛第3集
逃恥Lh就睇晒

米羅巴咩事

食完晏留名

結衣今年有冇機會練腹肌？

LH2 咁正都未睇
今日子咁正都未睇

Code Blue開頭太嚴肅令我卻步
依家有第三季就緊係追落去

跌機揾唔番 比人汁左 但唔比番我 諗住佢賣
findmyiphone追蹤左去佐敦 然後就無然後了
無機用ing 崩潰瞓左成晚

好眼訓

第一眼睇錯左做倫敦
節哀 換機吧

未睇哂今日子同LH2

其實有iCloud lock住咗唔會用得番，賣黎都無意思。
我試過跌三次都𢴇得返，勁好彩

今日起身都練到一下

點解會咁唔小心
平時部機唔係褲袋會好唔安落
唔見一秒都知

所以毒撚好少會跌電話
長期拎住

我都睇左倫敦 #

長期拎住覆whatsapp 偽毒

我未試過跌電話，幫人執電話就試好多

短頭髮山下智久係咩事

是但啦 咪都係咁靚仔

反正code blue係睇緋白戀
茄喱啡咩髮型理得佢

agger
都唔係為左睇chok神既

連餵狗每日練到2下

睇佢手指嘅演技

好眼訓啊

我覺得核突左好多
佢最靚個髮型應該係求婚

其實都fit 返腦外科正常唔會有長髮

之前有綜藝入面結衣提過自己呢兩年有做gym

勤力嘅結衣 金光璀璨好美麗

巴打想一齊改詞？

Cb好睇咩

係結衣既劇都好睇囉
例外

我剩係試過跌銀包 俾錢佢都唔俾番部機你？定根本搵唔到個人？

呂頌賢

唔好睇會開到3季咩

其實我想挑戰自己睇sh15uya

各花入各眼姐

其實都好收得

真係各花入各眼
不過唔收得佢都唔會拍黎救亡

smile 我真係頂唔順

smile故事幾好，頭5集好慢
但後期節奏快返就好睇

第一集影撚住個大頭成幾分鐘一滴眼淚都無，似爆痔瘡多D
一諗起就火滾，第一次睇劇睇到個人真係嬲

我仲記得我一路睇嗰幾分鐘都唔知爆左幾多句粗

有結衣都頂唔順

打少左個 問號

我睇 都爆左好多粗

一向覺得J家出品啲演技都係
除咗木村 長瀨智也

造型同賣萌係好正，但套劇咁哂左結衣
呀啦匙最撚唔鐘意就係嗰隻蟲本

其實醫學題材幾好睇，後半段嘅心靈雞湯都幾高質下

最重要係白石個look係最好睇

AGGER

好似冇乜人吹奏

山下智久

呂頌賢

令孤沖

有冇人有留意結衣對手
由少女手變做一對成熟既手
原來已經十年

山P CB3 look

屌你

拍仁醫咩

仁醫

穿越劇

有咩分別

伽利略2換左女主棄左 接受唔到

都係咁靚

cb 結衣超白超靚

btw我提議大家一齊搵多幾個cb既標題連用十期慶祝下結衣定左新劇

未睇

呢個咪已經cb

開播時10個入面有11個都有相同反應

伽利略1d實驗都好睇過2

整張白石角色圖

agger

白石黨快啲搵圖啦

睇完s2 ep1當完左

ok寫埋篇文先

呢兩張係十年前
你可以搵返依家果張

我都好鐘意柴皮杏

1有廣末，香取，蒼井空，堀北，肥恭，釋由美子，長澤，香里奈

兩季加埋嘅客串陣容真係痴撚線的

之前仲糾結開cb定mbmh先
依家睇到mbmh第5集
即係睇完要開cb了
今日子2呀 molamola

2有大家熟悉既

67標題建議：

最好睇係呢集，毒撚最傷心嘅一集

oh no

有緊急事 衝左幾分鐘 去到就發現跌左

跌銀包好似慘啲 揾唔到個人啦 明明賣都唔值錢 爆埋mon
只係我仲未save年頭自己去旅行啲相 有點可惜

我都試過唔見咗一次電話，應該係追巴士既時候跌左
發現既事候即刻落車去搵都揾唔到

機不離手黨 長期都拎住部電話
部電話唔係手嘅話應該會即刻發覺

長期拎住睇結衣
有結衣=有電話,未驚過唔見

跌銀包最煩係要CUT卡同申請過晒啲証
你啲相無SYNC ICLOUD？

iCloud 自動Backup真係一流

我有

Icloud 已爆

我仲慘，連個可以我因為佢而犧牲嘅女仔都冇

你買幾大

200G 其實唔貴

有人有買icould習慣？

我諗逃恥sp唔會唔拍，周邊收益咁巨大

Mac擺 Desktop啲File自動Upload去iCloud Drive
返學好方便

冇買，我靠每個禮拜人手將啲資料Backup落iTunes

一陣間會去梅窩，順便睇下間新嘅超大759有冇十六茶賣先

無買x2 唯一仲未人手入今年嘅相 然後消失~~

+1 唔使成日搬嚟搬去，同埋200GB 都係廿幾蚊一個月，自動BACKUP 晒啲嘢唔使煩

巴打用128GB機？

我係

從不backup

因為無野值得留低

我都係

重度歌控

iSafePro

遊少d

我64機，所以啲相上晒ICLOUD 就變番低Resolution，同埋因為我仲要Back 埋部MacBook 同 IPad 嘅嘢

我算唔算正常

咁200GB都好mun水下喎

電話用iMovie？

都OK嘅，IPAD 同MACBOOK 唔算好多嘢要Back。佢再上就1TB 1TB就真係太大

有時要用到
搭車簡易Cut片做Presentation

講起上黎我之前係想買一個1TB嘅外置Hard Disk, 主要Mac機用， 速度唔係好緊要。有冇巴打有推介？

唔知wow左未

wow左喇

呢段無咩嘢睇，全部都係之前啲片

你現在聚腳於 手機台。

今朝果段就係呢段?

1TB夠唔夠呀 逃恥就快有BD

3TB suggest only

我自己就用緊 Seagate Ultra Slim

咁3TB有咩推介？

我都諗過，WD 好似出咗款新嘅 new passport for Mac, 唔知有冇巴打用緊？

係
超鍾意呢首BGM

HGST好似有隻3TB
HGST

如果你要win/mac兩頭走都係建議你組nas,
3.5'價格更低

Thxs prof.

Seagate

in死機we trust

死記

記得上年份硬碟當機報告

大廠民用既唔係垃圾WD就係Sxxxxxx

就住用啦 有良好備份習慣就肯定打不死

用緊

我有隻WD,好驚會壞
好多野都係down唔返,電腦又擺唔落

硬件野真係撞手神

宜家星巴個寶庫有幾大size??

我個人磁場同D HDD唔夾，有生以來用死左好多好多個HDD

500GB左右

諗住整個ez
External hd 裝住佢

無事既

完喇好嗎

梅窩759

究竟幾時先可以比癡線佬攻陷全港嘅759

點解我見親既759都冇得賣蕉綠茶

same

比痴線佬買晒啦
睇佢要去到梅窩先有就知幾癲

召集痴線佬力量谷高16茶個銷量 咁就大家都幸福

Same

梅窩都有，我生活圈子附近嗰D都無

谷到759賣2L好嗎

講開又講,逃恥唔太現實...呢套劇....
女主角開到口乜乜時,被reject
男主角求婚既原因係因為方便搵到稳定既工作
呢兩點咁hurt 一個女仔既, 死一條都永不番身啦,

所以睇到尾個幾集...見到女角咁被男主角hurt 法...
都好心傷....

梅窩都有，點解屋企周圍個啲都無
睇嚟要搬入梅窩

Win win 撚

罰你重刷一次

真．癡線佬

只要有愛

我都唔知藍唔藍字好
你劇透但係又劇透錯

巴打你重刷多幾次就會明架啦

罸你刷夠閒人巴一半既數目

梅窩有新居屋，飛雲！

巴打可能無睇到最終回

有女咁主動係唔現實,不過如果係真毒撚既話
mikuri開聲應該都會淆底reject
都係呢句重睇啦
逃恥應該唔洗藍字喇掛..

你真明我,
我仲未睇晒

每日搭兩三個鐘船你住埋我果份
利申 阿媽係梅窩原居民 細個住過

那有錢

唔關事 你睇左求婚果part 毒源有想結婚既動機係再前面
提示字 沼田 退職

閒人巴你這剎那在何方,我地要仙人指路

100刷緊

閒人巴好耐無上水

到底紅字嘅結論你係點得出嚟？我反而想了解下？
BTW，殘體字

唔係喎...沼田未退職喎

未睇晒有咩好講

你到底睇到邊
不如睇晒先黎討論

個字咁un眼都冇人換

我都係咁話

唔係專登打個殘體字, 而係我唔知點打呢個字既正體字

重刷之前抄100次先啦

我睇到佢地去左高級餐廳食晚飯呀...
如果真係搞錯左....我要番睇番個一集....

佢好似仲潛得耐過我

你睇埋落去先啦.......

巴打你新來香港架

穏定?
識得打了

生田斗真係''當他們認真編織時"套戲生田斗真扮女

btw我係黎留名既

呢張幾正

穩呀，竹木月一心呀！

你仲錯喎

其實我想問, 佢係咪真係有表達過搵工安定既意思, 先打算結婚?

穩呀。。
穩

維穩個穩啊

頂.....穩...
識打了

如果係公海應該已經Show Blocked User

唉 無眼睇 餵埋俾你啦
沼田上佢屋企講公司要炒佢 因為事實婚係代表你獨身 無責任係身 仲有閒錢去請工人 毒源就明白到如果真係鐘意一個人 就應該對佢負責任 姐係同實栗結婚

我到底入咗咩台？

痴線 我已經睇到個穩字唔似穩字

學術台？

硬件台？

文字台？

但點解佢係高級餐廳到, 講個原因係搵工?
新垣結衣聽到都呆左....

呢到d 教徒以德感化他人
好有愛
除左binc

寵物台？

罰你睇埋最尾果集之後認真咁由頭刷一次

聽到你咁講：

用結衣禱文來感化世人

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

平匡個角色就係咁不如係睇埋結局先

你

我都覺得巴打你睇完先討論好啲
廢事我地講晒你冇癮啦

推返上嚟

我會睇番架

邊個開？

宗教台？

無人就我開

岩岩面試完，即刻買返支十六茶潤下口

你開

呢種現象我地稱之為 完型崩壞

呢位新人真係可愛

係唔係睇到呢度啊

好似好耐無大型BINC事件

its time?

真係好好飲

我覺得一係佢連依到都未睇到，一係理解有小小問題，都講得咁白

呢排個POST充滿愛，BINC都少啲

前人比人bin 都咁
仲敢亂講野咩

唔bin邊推得咁快

AGREE

上幾個Post一到深夜就Bin

未睇逃恥所以唔敢參與討論

有睇今日子就得

逃恥都未睇

三巨頭快啲睇晒佢啦

快d睇

所有既愛都係由BINC而來

來吧孩子，不要害怕BINC

識睇一定係睇今日子+ mbmh

我係負責Bin人嘅

攻比受更有福

其實我唔係新人....
我個時係LIVE 有追佢套my boss my hero ....
個時真係細個到靚妹仔咁....個面仲有baby fat

303 同侵邊個係攻邊個係受

我鐘意父女多過MBMH

可能係年齡同角色問題

之前我咪問咗呢個問題，侵同303淨係話sweet到sweat
THIS

互有攻受

上一上水先

IS

GREAT FOR AMERCIA AND LIHKG

打和啦～～～～

我都鐘意父女多啲
可能中學都係毒撚無乜感覺

其實你叫佢全名搞到我有少少唔慣

邊位巴打開?

今日子巴

(67)見啦大家

1001

1010

異教徒又一次留名